[('En mapla odi poi irukkan\r', {'entities': [(3, 8, 'PER')]}), ('Naan college ku poren\r', {'entities': [(5, 12, 'ORG')]}), ('En akka ku gift vaangi koduthen\r', {'entities': [(3, 7, 'PER'), [11, 15, 'PRODUCT']]}), ('Office ku late aagi iruken\r', {'entities': [(0, 6, 'ORG')]}), ('Naan London ku ponen\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 11, 'LOC']]}), ('En friend kalyanam nadakuthu\r', {'entities': [(3, 9, 'PER'), [10, 18, 'EVENT']]}), ('Namma ooru Chennai\r', {'entities': [(11, 18, 'LOC')]}), ('Naan school la padichiruken\r', {'entities': [(5, 11, 'ORG')]}), ('En amma office la work pannuva\r', {'entities': [(3, 7, 'PER'), [8, 14, 'ORG']]}), ('En friend car kitta poyi vandhurukka\r', {'entities': [(3, 9, 'PER'), [10, 13, 'PRODUCT']]}), ('Naan India ku poiruken\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 10, 'LOC']]}), ('En teacher oru book kodutharu\r', {'entities': [(3, 10, 'PER'), [15, 19, 'PRODUCT']]}), ('Naan bank la pesitten\r', {'entities': [(5, 9, 'ORG')]}), ('En brother ku exam irukku\r', {'entities': [(3, 10, 'PER')]}), ('Naan park ku poren\r', {'entities': [(5, 9, 'LOC')]}), ('Naan College-ku poren.\r', {'entities': [(5, 15, 'ORG')]}), ('Avan Bank-la work seiraan.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 12, 'ORG']]}), ('En papa School-la padikira.\r', {'entities': [(3, 7, 'PER'), [8, 17, 'ORG']]}), ('Avanoda birthday June 15-ku varum.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 16, 'EVENT'], [17, 27, 'DATE']]}), ('Naan London-la irunthen.\r', {'entities': [(5, 14, 'LOC')]}), ('Ithu Apple iPhone.\r', {'entities': [(5, 18, 'PRODUCT')]}), ('En mama Doctor-aa irukaar.\r', {'entities': [(3, 7, 'PER'), [8, 17, 'PROFESSION']]}), ('Naan ippa France-la iruken.\r', {'entities': [(10, 19, 'LOC')]}), ('Intha TV Samsung brand.\r', {'entities': [(6, 8, 'PRODUCT'), [9, 16, 'ORG']]}), ('Avanoda car BMW.\r', {'entities': [(8, 11, 'PRODUCT'), [12, 16, 'ORG']]}), ('Naan Train-la travel seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 13, 'PRODUCT']]}), ('Naanga rendu perum Goa ponaanga.\r', {'entities': [(0, 6, 'PER'), [19, 22, 'LOC']]}), ('En friend WhatsApp-la message pannitaan.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'PRODUCT']]}), ('En mapla odi poi irukkan\r', {'entities': [(0, 8, 'PER')]}), ('Naan college ku poren\r', {'entities': [(5, 12, 'ORG')]}), ('En akka ku gift vaangi koduthen\r', {'entities': [(0, 7, 'PER')]}), ('Office ku late aagi iruken\r', {'entities': [(0, 6, 'ORG')]}), ('Naan London ku ponen\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 11, 'LOC']]}), ('En friend kalyanam nadakuthu\r', {'entities': [(0, 9, 'PER')]}), ('Namma ooru Chennai\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [11, 18, 'ORG']]}), ('Naan school la padichiruken\r', {'entities': [(5, 11, 'ORG')]}), ('En amma office la work pannuva\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 14, 'ORG']]}), ('En friend car kitta poyi vandhurukka\r', {'entities': [(0, 9, 'PER')]}), ('Naan India ku poiruken\r', {'entities': [(5, 10, 'LOC')]}), ('En teacher oru book kodutharu\r', {'entities': [(0, 10, 'PER')]}), ('Naan bank la pesitten\r', {'entities': [(5, 9, 'ORG')]}), ('En brother ku exam irukku\r', {'entities': [(0, 10, 'PER')]}), ('Naan park ku poren', {'entities': [(5, 9, 'LOC')]}), ('En friend Facebook-la travel experiences share pannitaanga, wanderlust inspire seiraanga\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'ORG']]}), ('Nanga rendu perum mapla oda long drive pogalam, semma fun aagum!', {'entities': [(0, 17, 'PER'), [18, 23, 'PER']]}), ('En manager Amazon-la work seiraar.\r', {'entities': [(3, 10, 'PER'), [11, 20, 'ORG']]}), ('Naan ippa Chennai-ku varuven.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 20, 'LOC']]}), ('En magal Birthday cake-ku design pannira.\r', {'entities': [(3, 8, 'PER'), [9, 25, 'PRODUCT']]}), ('Naan US-la IT company-la work seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 10, 'LOC'], [11, 24, 'ORG']]}), ('Naan Bike-oda speed test panna try seiraen.\r', {'entities': [(5, 13, 'PRODUCT')]}), ('Intha mobile Xiaomi brand.\r', {'entities': [(13, 19, 'PRODUCT')]}), ('Naan rendu naal Malaysia-la irunthen.\r', {'entities': [(16, 27, 'LOC')]}), ('Naan Pizza Hut-la pizza order seiren.\r', {'entities': [(5, 17, 'ORG'), [18, 23, 'PRODUCT']]}), ('Entha college Anna University.\r', {'entities': [(6, 13, 'ORG'), [14, 30, 'ORG']]}), ('Naan Shopping mall-ku poren.\r', {'entities': [(5, 21, 'FACILITY')]}), ('Intha restaurant-oda food super-a irukku.\r', {'entities': [(6, 20, 'FACILITY')]}), ('En purushan Bank manager-a irukaar.\r', {'entities': [(3, 11, 'PER'), [12, 16, 'ORG']]}), ('Naan Ticket book panna poran.\r', {'entities': [(5, 11, 'PRODUCT')]}), ('Naan Iphone 13-oda price check seiraen.\r', {'entities': [(5, 18, 'PRODUCT')]}), ('Avanoda bike Yamaha brand.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 12, 'PRODUCT'], [13, 19, 'ORG']]}), ('Naan rendu perum Japan ponaanga.\r', {'entities': [(17, 22, 'LOC')]}), ('Naan Sony TV vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(5, 12, 'PRODUCT')]}), ('Intha hotel-oda food tasty-a irukku.\r', {'entities': [(6, 15, 'FACILITY')]}), ('Avanoda friend Facebook-la post pannitaan.\r', {'entities': [(0, 14, 'PER'), [15, 26, 'ORG']]}), ('Naan ippa Bangalore-ku poren.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 22, 'LOC']]}), ('Naan Google Maps-oda route check seiraen.\r', {'entities': [(5, 20, 'PRODUCT')]}), ('Intha book-oda cost yenathu?\r', {'entities': [(6, 14, 'PRODUCT')]}), ('En teacher School-la teaching seiraar.\r', {'entities': [(3, 10, 'PER'), [11, 20, 'ORG']]}), ('Naan intha project-ku deadline miss pannitaen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 21, 'EVENT']]}), ('En friend college-ku poren.\r', {'entities': [(3, 9, 'PER'), [10, 20, 'PER']]}), ('Naan Nike brand-oda shoes vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 9, 'ORG'], [20, 25, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu naal US-la irunthen.\r', {'entities': [(16, 21, 'LOC')]}), ('Naan Netflix subscription vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 12, 'ORG']]}), ('Naan New York-la shopping pannitten.\r', {'entities': [(5, 16, 'LOC')]}), ('Naan Dubai-oda weather check seiraen.\r', {'entities': [(5, 14, 'LOC')]}), ('En akka IT company-la work seiraal.\r', {'entities': [(3, 7, 'PER'), [8, 21, 'ORG']]}), ('Intha movie Rajini-oda latest film.\r', {'entities': [(6, 11, 'EVENT'), [12, 22, 'PER']]}), ('Naan Big Basket-la groceries vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(5, 18, 'ORG')]}), ('Naan rendu perum Australia ponaanga.\r', {'entities': [(17, 26, 'LOC')]}), ('En friend Instagram-la photo upload seiraar.\r', {'entities': [(3, 9, 'PER'), [10, 22, 'ORG']]}), ('Naan Macbook Pro vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 16, 'PRODUCT']]}), ('Intha phone iPhone 12 model.\r', {'entities': [(6, 11, 'PRODUCT'), [12, 21, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu naal Delhi-ku irunthen.\r', {'entities': [(16, 24, 'LOC')]}), ('Naan Zoom meeting-ku join seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 9, 'ORG']]}), ('Naan Hotel-la room book panna try seiraen.\r', {'entities': [(5, 13, 'FACILITY')]}), ('Intha restaurant Chinese food serve seiraanga.\r', {'entities': [(6, 16, 'FACILITY'), [17, 29, 'PRODUCT']]}), ('Naan Amazon-oda Prime member-a irukaen.\r', {'entities': [(5, 15, 'ORG'), [16, 21, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu perum Singapore ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 26, 'LOC']]}), ('Intha car Maruti Suzuki brand.\r', {'entities': [(6, 9, 'PRODUCT'), [10, 23, 'ORG']]}), ('Naan Car-oda insurance renewal panniruken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 12, 'PRODUCT']]}), ('Naan ippa Hyderabad-ku poren.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 22, 'LOC']]}), ('En manager Office-la meeting conduct seiraar.\r', {'entities': [(3, 10, 'PER'), [11, 20, 'ORG']]}), ('Naan Adidas brand-oda shoes vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(5, 11, 'ORG'), [22, 27, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu naal Italy-ku irunthen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [16, 24, 'LOC']]}), ('Naan Flight ticket book panniruken.\r', {'entities': [(5, 18, 'PRODUCT')]}), ('Naan ippa movie theatre-ku poren.\r', {'entities': [(10, 26, 'FACILITY')]}), ('En akka school-ku poren.\r', {'entities': [(3, 7, 'PER'), [8, 17, 'ORG']]}), ('Naan Nike brand-oda T-shirt vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(5, 9, 'ORG'), [20, 27, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu perum Thailand ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 25, 'LOC']]}), ('En friend WhatsApp group-la admin.\r', {'entities': [(3, 9, 'PER'), [10, 27, 'PRODUCT']]}), ('Naan Hotel-oda food order panniruken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 14, 'FACILITY']]}), ('Naan rendu naal Canada-ku irunthen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [16, 25, 'LOC']]}), ('Naan Instagram-la story upload seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 17, 'ORG']]}), ('Naan Club-oda member-a irukaen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 13, 'ORG']]}), ('Naan rendu perum Spain ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 22, 'LOC']]}), ('Naan Swiggy-oda app-la food order seiraen.\r', {'entities': [(5, 15, 'ORG'), [16, 22, 'PRODUCT'], [23, 27, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu naal Singapore-ku irunthen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [16, 28, 'LOC']]}), ('Naan Zoom call-oda link share seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 18, 'PRODUCT']]}), ('Naan Flipkart-oda customer care contact seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 17, 'ORG']]}), ('Naan rendu perum Dubai ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 22, 'LOC']]}), ('Naan YouTube-la video upload seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 15, 'ORG'], [16, 21, 'CONTENT']]}), ('Naan Sony brand-oda TV vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 9, 'ORG'], [20, 22, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu naal Japan-ku irunthen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [16, 24, 'LOC']]}), ('Naan Microsoft-oda software download seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 18, 'ORG'], [19, 27, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu perum Malaysia ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 25, 'LOC']]}), ('Naan Instagram-la post like panniruken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 17, 'ORG']]}), ('Naan rendu naal Australia-ku irunthen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [16, 28, 'LOC']]}), ('Naan Google Pay-oda transaction panniruken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 19, 'ORG'], [20, 31, 'EVENT']]}), ('Naan rendu perum France ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 23, 'LOC']]}), ('Naan LinkedIn-la connection request send seiraen.', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 16, 'ORG'], [17, 35, 'EVENT']]}), ('BM watsonx.data Udane engum ungalin anaidhathu datakkulm, AI workloadsukkul aalavida vum, idhu thirantha data lakehouse kattamaippil fit-for-purpose porutha aagum data store aagum ', {'entities': [(0, 15, 'PER'), [105, 119, 'PRODUCT']]}), (' Data scientist thozhilalarin role "sexiest job of the 21st century" endru Harvard Business sollugiraan. ', {'entities': [(1, 15, 'PER'), [55, 67, 'TIME'], [75, 91, 'ORG']]}), (' Data science vaazhkaiyil pal role, tools marrum processes ullana, avatrin moolam clean actionable insights arivai peralamaam. ', {'entities': [(1, 13, 'FIELD OF STUDY')]}), (' Data science lifecycle-il eetupadum anaitthu processes-kkum Data scientists neradiyaga poruppekka vendiya avasiyam illai.', {'entities': [(1, 13, 'FIELD OF STUDY'), [61, 76, 'PER']]}), ('Eduthukkaataaga, data pipelines podhuvaga data engineers kaiyaalapadugirana, aanal data scientist endha vakaiyaana data is useful allathu required enpathu kurithu parinthukaikaalam. ', {'entities': [(17, 31, 'PRODUCT'), [42, 56, 'PER'], [83, 97, 'PER'], [115, 119, 'PRODUCT']]}), (' Oru data scientist, machine learning engineers udan inaithu machine learning models alavituduvadhu podhuvanadhu ', {'entities': [(5, 19, 'PER'), [21, 47, 'PER'], [61, 84, 'PRODUCT']]}), (' Data scientist poruppugal podhuvaga data analyst, kurippaaga exploratory data analysis mattrum data visualization-aagiyanavathudan ondrudan ondrudhu irukkalaam. ', {'entities': [(1, 15, 'PER'), [37, 49, 'PER'], [62, 87, 'PROCESS'], [96, 131, 'PROCESS']]}), (' Automobile upadhi, ecommerce allathu healthcare pontra business specifics galaiyum data scientist purindhu kolla vendum. ', {'entities': [(1, 18, 'ORG'), [20, 29, 'ORG'], [38, 48, 'ORG'], [84, 98, 'PER']]}), (' Anaidhthu pudhiya niruvana studio parambariya machine learning, adithala maadhiri maadhiri moolam iyngum new generative AI thirangalai ondrinaikikiradhu. ', {'entities': [(19, 34, 'ORG'), [47, 63, 'FIELD OF STUDY'], [106, 123, 'PRODUCT']]}), (' Indha skills-kku athika thavai uLLadhu, idhan viLaivaaga, data science vaazhkaiyil nuzhaiyum pala thaninabargal, certification programs, data science padippukal mattrum educational institutions vaLangukum pattappadippukal poanra palveru data science coursesai aaraaykinranar. ', {'entities': [(7, 17, 'ATTRIBUTE'), [59, 83, 'FIELD OF STUDY'], [114, 136, 'PRODUCT'], [138, 161, 'PRODUCT'], [170, 194, 'ORG'], [238, 260, 'PRODUCT']]}), (' "data science" matrum "business intelligence" (BI) aagia sollukalai kuppuvadhu elidhaaga irukkalaam, aenendril avai irandum oru niruvanathin data matrum anthad analysis of that data udan thodarppudaiyavai, aanaal avai kavanam seluthuvaathil vaerupadugindradhu. ', {'entities': [(2, 14, 'FIELD OF STUDY'), [23, 50, 'FIELD OF STUDY'], [142, 146, 'PRODUCT'], [161, 169, 'PROCESS'], [178, 182, 'PRODUCT']]}), ('Indha vishayathil data science tools onruṭaṉ onru iṇainthālum, business intelligence kaṭanta kāla data kaḷil adhik kavanam celuttukiraṭu.', {'entities': [(18, 36, 'PRODUCT'), [63, 84, 'FIELD OF STUDY'], [98, 102, 'PRODUCT']]}), ('Data science il vilakkamāṉa data vaip payaṉpaṭutukiraṭu, idhu poṭuvāga predictive variables tīrmāṉikkaṉṟa payaṉpaṭutukiraṭu, piṉṉar avai categorize data allatu forecasts uruvākka payaṉpaṭutukiraṭu', {'entities': [(0, 12, 'FIELD OF STUDY'), [28, 32, 'PRODUCT'], [71, 91, 'CONTENT'], [148, 152, 'PRODUCT'], [160, 169, 'CONTENT']]}), ('Data science maṟṟum BI ākiyavai oṇṟukoṇṟu mutually exclusive āṉavai alla ṭijittaḷ niṟuvaḷaṉaṅkaḷ taṅkaḷ data viṉ maḍippai muḻumaiyākaḷ purindu koḷḷavum pirittetukaḷ iraṇṟaiyum payaṉpaṭutukiraṭu.', {'entities': [(0, 12, 'FIELD OF STUDY'), [20, 22, 'FIELD OF STUDY']]}), ('Data scientist kaḷ āyvu data analyst um maṟṟum statistical regression ai naṭattaparapalamaṉā niralaḵka mōḻikaḷai nampiyuḷḷaṉar. Indha open source tools ai pre-built statistical modeling, machine learning maṟṟum graphics capabilities atarkiṉṟaṉ.', {'entities': [(0, 14, 'PROFESSION'), [29, 36, 'PROFESSION'], [47, 69, 'PROCESS'], [70, 72, 'DOMAIN'], [134, 151, 'PRODUCT'], [152, 154, 'DOMAIN'], [165, 185, 'PROCESS'], [187, 203, 'FIELD OF STUDY'], [211, 232, 'FACILITY']]}), ('Pala digital channelsum, thousands sourcesum mikap-perum alavilāṉa environmental data alavai kaṇippaṭaṟkāṉa oru AI platform uruvaḵḵum paṇiyil emṉā samūkam IBM Garage uṭaṉ iṇaittu paṇiyaṟṟiyaṭu.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n', {'entities': [(5, 23, 'PRODUCT'), [25, 44, 'PRODUCT'], [67, 85, 'PRODUCT'], [112, 123, 'PRODUCT'], [155, 165, 'ORG']]}), ('Naan rendu naal Thailand-ku irunthen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 15, 'TIME'], [16, 27, 'LOC']]}), ('Naan Gmail-oda email send panniruken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 14, 'PRODUCT'], [15, 20, 'CONTENT']]}), ('Naan rendu perum Italy ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 22, 'LOC']]}), ('Naan Facebook-oda friend request send seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 17, 'ORG'], [18, 32, 'CONTENT']]}), ('Naan rendu naal Spain-ku irunthen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 15, 'TIME'], [16, 24, 'LOC']]}), ('Naan Twitter-oda tweet post seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 16, 'ORG'], [17, 22, 'CONTENT']]}), ('Naan rendu perum Canada ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 23, 'LOC']]}), ('Naan Uber-oda cab book panniruken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 13, 'ORG'], [14, 17, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu naal US-ku irunthen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 15, 'TIME'], [16, 21, 'LOC']]}), ('Naan Amazon-oda product purchase seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 15, 'ORG'], [16, 32, 'CONTENT']]}), ('Naan rendu perum Singapore ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 26, 'LOC']]}), ('Naan WhatsApp-oda message send panniruken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 17, 'ORG'], [18, 25, 'CONTENT']]}), ('Intha movie storyline vera level, worth watching!\r', {'entities': [(6, 11, 'PRODUCT')]}), ('Naan iPhone-oda new update download seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 15, 'PRODUCT'], [20, 26, 'CONTENT']]}), ('Avanoda review padichaen, nalla oru product.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER')]}), ('Intha laptop speed semma, multitasking easy-a irukku.\r', {'entities': [(6, 12, 'PRODUCT')]}), ('Naan ippa Twitter-la trending topic pathi pesuraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 20, 'ORG'], [21, 35, 'CONTENT']]}), ('En friend Instagram-la viral post pannitaan.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 22, 'ORG']]}), ('Intha song lyrics romba catchy, repeat mode-la ketkalaam.\r', {'entities': [(6, 17, 'CONTENT')]}), ('Naan Amazon-la wishlist-la irukkira products purchase seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 26, 'PRODUCT']]}), ('Avanoda YouTube channel subscribe seiraen, useful content.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 23, 'CONTENT'], [24, 33, 'PROCESS'], [43, 57, 'CONTENT']]}), ('Intha movie cinematography outstanding, visuals ellamey superb.\r', {'entities': [(6, 11, 'CONTENT'), [12, 26, 'FIELD OF STUDY'], [40, 47, 'CONTENT']]}), ('Naan intha mobile-oda features-um price-um compare seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 21, 'PRODUCT'], [22, 33, 'ATTRIBUTE'], [34, 42, 'ATTRIBUTE']]}), ('En friend Instagram-la live session pannitaan, engaging-a irundhadhu.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 22, 'ORG'], [23, 35, 'CONTENT']]}), ('Intha product packaging neat-a irukku, safe delivery.\r', {'entities': [(6, 23, 'PRODUCT'), [39, 52, 'PROCESS']]}), ('Avanoda review padichaen, konjam biased-a irukkum.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 14, 'CONTENT'], [15, 24, 'PROCESS']]}), ('Naan YouTube-la tutorial videos paathen, useful tips.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 15, 'ORG'], [16, 31, 'CONTENT']]}), ('En friend Facebook-la meme share pannitaan, semma comedy.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'ORG'], [22, 26, 'CONTENT'], [50, 56, 'CONTENT']]}), ('Anna, idhu vera level ma!\r', {'entities': [(0, 4, 'PER')]}), ('Machi, namma ooru-la semma chill-a irukku.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [7, 12, 'PER'], [13, 20, 'LOC']]}), ('Akka, unga rasam recipe super-a irukku, naan try seithu paaren.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 23, 'PRODUCT'], [40, 44, 'PER']]}), ('Nee enna sonna, purinjikka mudiyala.\r', {'entities': [(0, 3, 'PER')]}), ('Mapla, un kathai-la vera level twist irukku.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [7, 9, 'PER'], [10, 19, 'CONTENT'], [31, 36, 'ATTRIBUTE']]}), ('Paati, neenga sonna kathai-la sentiment vera level-a irukku.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [7, 13, 'PER'], [20, 29, 'CONTENT'], [30, 39, 'EMOTION']]}), ('Amma, intha samayal mandhiram enga irundhu vandhuchu?\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [12, 19, 'PER']]}), ('Appa, unga rasigargal-la naanum irundhen, semma response vandhuchu.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 24, 'PER']]}), ('Nalla samayal panreengale, unga recipe follow seithu paaren.\r', {'entities': [(6, 13, 'CONTENT'), [27, 31, 'PER']]}), ('Chellam, unga ponnukku school-la eppadi poi irukku?\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [9, 22, 'PER'], [23, 32, 'ORG']]}), ('Thambi, unga bike upgrade seithu vechukonga, super-a irukkum.\r', {'entities': [(0, 6, 'PER'), [8, 12, 'PER'], [13, 17, 'PRODUCT']]}), ('Thangachi, nee sonna comedy joke semma laugh-a irukku.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [11, 14, 'PER']]}), ('Ayya, unga advice-a follow seithu, nalla improve aachu.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [6, 10, 'PER']]}), ('Paavam da, unga kathai-la neenga solra twist unexpected-a irundhadhu.\r', {'entities': [(0, 6, 'EMOTION'), [11, 15, 'PER'], [16, 25, 'CONTENT'], [26, 32, 'PER']]}), ('Ponnu, nee kalyanam pannale mudiyaathu, nee enga irundhaalum happy-a irukku.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [7, 10, 'PER'], [40, 43, 'PER'], [61, 68, 'EMOTION']]}), ('Machan, nee enna panna, sollu machi.\r', {'entities': [(0, 6, 'PER'), [8, 11, 'PER'], [30, 35, 'PER']]}), ('Enna pa, nee ellam silent-a irukka poriya?\r', {'entities': [(9, 12, 'PER')]}), ('Machi, enna da nikkara, puriyala.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER')]}), ('Ayyo, nee sonna kathai emotional-a irukku, naan kuda sentiment laam feel pannen.\r', {'entities': [(6, 9, 'PER'), [16, 22, 'CONTENT'], [43, 47, 'PER'], [53, 62, 'EMOTION']]}), ('Amma, unga samayal semma tasty-a irukku, unga recipe kuduthu try seithu paaren.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [6, 10, 'PER'], [11, 18, 'PROCESS'], [46, 52, 'PRODUCT'], [61, 78, 'PROCESS']]}), ('Chellam, nee school-la top pannittu irukka poriya? Ungalukku enga irundhaalum proud-a irukku.\r', {'entities': [(0, 8, 'PER'), [9, 12, 'PER'], [13, 22, 'ORG'], [51, 60, 'PER']]}), ('Thambi, unga cricket skills nalla improve aachu, continue seyyu.\r', {'entities': [(0, 6, 'PER'), [8, 12, 'PER'], [13, 20, 'DOMAIN'], [21, 27, 'ATTRIBUTE'], [34, 41, 'PROCESS']]}), ('Thangachi, nee kuda semma comedian-a irukka poriya, nee ellam comedy jokes solluva.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [11, 14, 'PER'], [26, 36, 'PROFESSION'], [52, 55, 'PER'], [62, 68, 'FIELD OF STUDY'], [69, 74, 'CONTENT']]}), ('Ayya, unga advice ellam nalla useful-a irukku, thank you.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [6, 10, 'PER'], [30, 38, 'ATTRIBUTE']]}), ('Ponnu, nee appadiye happy-a iru, nee yosichu tension-a eduthu paathu irukka maataya.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [7, 10, 'PER'], [20, 27, 'ATTRIBUTE'], [33, 36, 'PER'], [45, 54, 'ATTRIBUTE'], [55, 68, 'PROCESS']]}), ('Machan, unga bike modification super-a irukku, next time enna seyya porom?\r', {'entities': [(0, 6, 'PER'), [8, 12, 'PER'], [13, 17, 'PRODUCT'], [18, 30, 'PROCESS'], [47, 56, 'TIME']]}), ('Enna da, nee ellam serious-a irukka poriya? Seri, naan thaniya poren.\r', {'entities': [(9, 12, 'PER'), [50, 54, 'PER']]}), ('Mapla, enna da mudinja vishayam sollu, curious-a irukken.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [39, 48, 'ATTRIBUTE']]}), ('Amma, unga rasam sapdalame vera level-a irukku, enga irundhaalum same taste varudhu.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [6, 10, 'PER'], [11, 16, 'PRODUCT'], [70, 75, 'ATTRIBUTE']]}), ('Chellam, unga ponnukku eppadi irukku, sollu.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [9, 13, 'PER'], [14, 22, 'PER']]}), ('Thambi, nee enna seithu irukka, solu pa.\r', {'entities': [(0, 6, 'PER'), [8, 11, 'PER']]}), ('Thangachi, nee epdi irukka, solu ma.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [11, 14, 'PER'], [15, 26, 'ATTRIBUTE'], [28, 32, 'PROCESS']]}), ('Ayya, neenga sonna advice nalla irukku, follow seithu irukken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [6, 12, 'PER']]}), ('Ponnu, nee ippo enna seithu irukka, sollu.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [7, 10, 'PER']]}), ('Machan, nee enna sonna, sollu da.\r', {'entities': [(0, 6, 'PER'), [8, 11, 'PER']]}), ('Amma, unga rasam sapdalaam-nu sonna udane vera level-a irundhadhu.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [6, 10, 'PER'], [11, 16, 'PRODUCT'], [17, 29, 'PROCESS']]}), ('Chellam, unga ponnukku eppadi irukku-nu ketka vendama?\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [9, 22, 'PER']]}), ('Thambi, nee enna seithu irukka-nu theriyaama irukken.\r', {'entities': [(0, 6, 'PER'), [8, 11, 'PER']]}), ('Thangachi, nee epdi irukka-nu theriyala, sollu ma.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [11, 14, 'PER']]}), ('Ayya, neenga sonna advice nalla irukku-nu solli irukken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [6, 12, 'PER'], [19, 25, 'ACTION']]}), ('Ponnu, nee ippo enna seithu irukka-nu theriyaama irukken.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [7, 10, 'PER']]}), ('Machan, nee enna sonna, sollu da.\r', {'entities': [(0, 6, 'PER'), [8, 11, 'PER']]}), ('En mapla odi poi irukkan\r', {'entities': [(3, 8, 'PER')]}), ('Naan college ku poren\r', {'entities': [(5, 12, 'ORG')]}), ('En akka ku gift vaangi koduthen\r', {'entities': [(3, 7, 'PER'), [11, 15, 'PRODUCT']]}), ('Office ku late aagi iruken\r', {'entities': [(0, 6, 'ORG')]}), ('Naan London ku ponen\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 11, 'LOC']]}), ('En friend kalyanam nadakuthu\r', {'entities': [(3, 9, 'PER'), [10, 18, 'EVENT']]}), ('Namma ooru Chennai\r', {'entities': [(11, 18, 'LOC')]}), ('Naan school la padichiruken\r', {'entities': [(5, 11, 'ORG')]}), ('En amma office la work pannuva\r', {'entities': [(3, 7, 'PER'), [8, 14, 'ORG']]}), ('En friend car kitta poyi vandhurukka\r', {'entities': [(3, 9, 'PER'), [10, 13, 'PRODUCT']]}), ('Naan India ku poiruken\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 10, 'LOC']]}), ('En teacher oru book kodutharu\r', {'entities': [(3, 10, 'PER'), [15, 19, 'PRODUCT']]}), ('Naan bank la pesitten\r', {'entities': [(5, 9, 'ORG')]}), ('En brother ku exam irukku\r', {'entities': [(3, 10, 'PER')]}), ('Naan park ku poren\r', {'entities': [(5, 9, 'LOC')]}), ('Naan College-ku poren.\r', {'entities': [(5, 15, 'ORG')]}), ('Avan Bank-la work seiraan.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 12, 'ORG']]}), ('En papa School-la padikira.\r', {'entities': [(3, 7, 'PER'), [8, 17, 'ORG']]}), ('Avanoda birthday June 15-ku varum.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 16, 'EVENT'], [17, 27, 'DATE']]}), ('Naan London-la irunthen.\r', {'entities': [(5, 14, 'LOC')]}), ('Ithu Apple iPhone.\r', {'entities': [(5, 18, 'PRODUCT')]}), ('En mama Doctor-aa irukaar.\r', {'entities': [(3, 7, 'PER'), [8, 17, 'PROFESSION']]}), ('Naan ippa France-la iruken.\r', {'entities': [(10, 19, 'LOC')]}), ('Intha TV Samsung brand.\r', {'entities': [(6, 8, 'PRODUCT'), [9, 16, 'ORG']]}), ('Avanoda car BMW.\r', {'entities': [(8, 11, 'PRODUCT'), [12, 16, 'ORG']]}), ('Naan Train-la travel seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 13, 'PRODUCT']]}), ('Naanga rendu perum Goa ponaanga.\r', {'entities': [(0, 6, 'PER'), [19, 22, 'LOC']]}), ('En friend WhatsApp-la message pannitaan.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'PRODUCT']]}), ('En mapla odi poi irukkan\r', {'entities': [(0, 8, 'PER')]}), ('Naan college ku poren\r', {'entities': [(5, 12, 'ORG')]}), ('En akka ku gift vaangi koduthen\r', {'entities': [(0, 7, 'PER')]}), ('Office ku late aagi iruken\r', {'entities': [(0, 6, 'ORG')]}), ('Naan London ku ponen\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 11, 'LOC']]}), ('En friend kalyanam nadakuthu\r', {'entities': [(0, 9, 'PER')]}), ('Namma ooru Chennai\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [11, 18, 'ORG']]}), ('Naan school la padichiruken\r', {'entities': [(5, 11, 'ORG')]}), ('En amma office la work pannuva\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 14, 'ORG']]}), ('En friend car kitta poyi vandhurukka\r', {'entities': [(0, 9, 'PER')]}), ('Naan India ku poiruken\r', {'entities': [(5, 10, 'LOC')]}), ('En teacher oru book kodutharu\r', {'entities': [(0, 10, 'PER')]}), ('Naan bank la pesitten\r', {'entities': [(5, 9, 'ORG')]}), ('En brother ku exam irukku\r', {'entities': [(0, 10, 'PER')]}), ('Naan park ku poren', {'entities': [(5, 9, 'LOC')]}), ('En friend Facebook-la travel experiences share pannitaanga, wanderlust inspire seiraanga\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'ORG']]}), ('Nanga rendu perum mapla oda long drive pogalam, semma fun aagum!', {'entities': [(0, 17, 'PER'), [18, 23, 'PER']]}), ('En manager Amazon-la work seiraar.\r', {'entities': [(3, 10, 'PER'), [11, 20, 'ORG']]}), ('Naan ippa Chennai-ku varuven.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 20, 'LOC']]}), ('En magal Birthday cake-ku design pannira.\r', {'entities': [(3, 8, 'PER'), [9, 25, 'PRODUCT']]}), ('Naan US-la IT company-la work seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 10, 'LOC'], [11, 24, 'ORG']]}), ('Naan Bike-oda speed test panna try seiraen.\r', {'entities': [(5, 13, 'PRODUCT')]}), ('Intha mobile Xiaomi brand.\r', {'entities': [(13, 19, 'PRODUCT')]}), ('Naan rendu naal Malaysia-la irunthen.\r', {'entities': [(16, 27, 'LOC')]}), ('Naan Pizza Hut-la pizza order seiren.\r', {'entities': [(5, 17, 'ORG'), [18, 23, 'PRODUCT']]}), ('Entha college Anna University.\r', {'entities': [(6, 13, 'ORG'), [14, 30, 'ORG']]}), ('Naan Shopping mall-ku poren.\r', {'entities': [(5, 21, 'FACILITY')]}), ('Intha restaurant-oda food super-a irukku.\r', {'entities': [(6, 20, 'FACILITY')]}), ('En purushan Bank manager-a irukaar.\r', {'entities': [(3, 11, 'PER'), [12, 16, 'ORG']]}), ('Naan Ticket book panna poran.\r', {'entities': [(5, 11, 'PRODUCT')]}), ('Naan Iphone 13-oda price check seiraen.\r', {'entities': [(5, 18, 'PRODUCT')]}), ('Avanoda bike Yamaha brand.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 12, 'PRODUCT'], [13, 19, 'ORG']]}), ('Naan rendu perum Japan ponaanga.\r', {'entities': [(17, 22, 'LOC')]}), ('Naan Sony TV vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(5, 12, 'PRODUCT')]}), ('Intha hotel-oda food tasty-a irukku.\r', {'entities': [(6, 15, 'FACILITY')]}), ('Avanoda friend Facebook-la post pannitaan.\r', {'entities': [(0, 14, 'PER'), [15, 26, 'ORG']]}), ('Naan ippa Bangalore-ku poren.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 22, 'LOC']]}), ('Naan Google Maps-oda route check seiraen.\r', {'entities': [(5, 20, 'PRODUCT')]}), ('Intha book-oda cost yenathu?\r', {'entities': [(6, 14, 'PRODUCT')]}), ('En teacher School-la teaching seiraar.\r', {'entities': [(3, 10, 'PER'), [11, 20, 'ORG']]}), ('Naan intha project-ku deadline miss pannitaen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 21, 'EVENT']]}), ('En friend college-ku poren.\r', {'entities': [(3, 9, 'PER'), [10, 20, 'PER']]}), ('Naan Nike brand-oda shoes vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 9, 'ORG'], [20, 25, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu naal US-la irunthen.\r', {'entities': [(16, 21, 'LOC')]}), ('Naan Netflix subscription vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 12, 'ORG']]}), ('Naan New York-la shopping pannitten.\r', {'entities': [(5, 16, 'LOC')]}), ('Naan Dubai-oda weather check seiraen.\r', {'entities': [(5, 14, 'LOC')]}), ('En akka IT company-la work seiraal.\r', {'entities': [(3, 7, 'PER'), [8, 21, 'ORG']]}), ('Intha movie Rajini-oda latest film.\r', {'entities': [(6, 11, 'EVENT'), [12, 22, 'PER']]}), ('Naan Big Basket-la groceries vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(5, 18, 'ORG')]}), ('Naan rendu perum Australia ponaanga.\r', {'entities': [(17, 26, 'LOC')]}), ('En friend Instagram-la photo upload seiraar.\r', {'entities': [(3, 9, 'PER'), [10, 22, 'ORG']]}), ('Naan Macbook Pro vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 16, 'PRODUCT']]}), ('Intha phone iPhone 12 model.\r', {'entities': [(6, 11, 'PRODUCT'), [12, 21, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu naal Delhi-ku irunthen.\r', {'entities': [(16, 24, 'LOC')]}), ('Naan Zoom meeting-ku join seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 9, 'ORG']]}), ('Naan Hotel-la room book panna try seiraen.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [5, 13, 'FACILITY']]}), ('Intha restaurant Chinese food serve seiraanga.\r', {'entities': [(6, 16, 'FACILITY'), [17, 29, 'PRODUCT']]}), ('Naan Amazon-oda Prime member-a irukaen.\r', {'entities': [(5, 15, 'ORG'), [16, 21, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu perum Singapore ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 26, 'LOC']]}), ('Intha car Maruti Suzuki brand.\r', {'entities': [(6, 9, 'PRODUCT'), [10, 23, 'ORG']]}), ('Naan Car-oda insurance renewal panniruken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 12, 'PRODUCT']]}), ('Naan ippa Hyderabad-ku poren.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 22, 'LOC']]}), ('En manager Office-la meeting conduct seiraar.\r', {'entities': [(3, 10, 'PER'), [11, 20, 'ORG']]}), ('Naan Adidas brand-oda shoes vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(5, 11, 'ORG'), [22, 27, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu naal Italy-ku irunthen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [16, 24, 'LOC']]}), ('Naan Flight ticket book panniruken.\r', {'entities': [(5, 18, 'PRODUCT')]}), ('Naan ippa movie theatre-ku poren.\r', {'entities': [(10, 26, 'FACILITY')]}), ('En akka school-ku poren.\r', {'entities': [(3, 7, 'PER'), [8, 17, 'ORG']]}), ('Naan Nike brand-oda T-shirt vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(5, 9, 'ORG'), [20, 27, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu perum Thailand ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 25, 'LOC']]}), ('En friend WhatsApp group-la admin.\r', {'entities': [(3, 9, 'PER'), [10, 27, 'PRODUCT']]}), ('Naan Hotel-oda food order panniruken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 14, 'FACILITY']]}), ('Naan rendu naal Canada-ku irunthen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [16, 25, 'LOC']]}), ('Naan Instagram-la story upload seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 17, 'ORG']]}), ('Naan Club-oda member-a irukaen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 13, 'ORG']]}), ('Naan rendu perum Spain ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 22, 'LOC']]}), ('Naan Swiggy-oda app-la food order seiraen.\r', {'entities': [(5, 15, 'ORG'), [16, 22, 'PRODUCT'], [23, 27, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu naal Singapore-ku irunthen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [16, 28, 'LOC']]}), ('Naan Zoom call-oda link share seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 18, 'PRODUCT']]}), ('Naan Flipkart-oda customer care contact seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 17, 'ORG']]}), ('Naan rendu perum Dubai ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 22, 'LOC']]}), ('Naan YouTube-la video upload seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 15, 'ORG'], [16, 21, 'CONTENT']]}), ('Naan Sony brand-oda TV vaangittu vandhen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 9, 'ORG'], [20, 22, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu naal Japan-ku irunthen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [16, 24, 'LOC']]}), ('Naan Microsoft-oda software download seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 18, 'ORG'], [19, 27, 'PRODUCT']]}), ('Naan rendu perum Malaysia ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 25, 'LOC']]}), ('Naan Instagram-la post like panniruken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 17, 'ORG']]}), ('Naan rendu naal Australia-ku irunthen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [16, 28, 'LOC']]}), ('Naan Google Pay-oda transaction panniruken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 19, 'ORG'], [20, 31, 'EVENT']]}), ('Naan rendu perum France ponaanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 23, 'LOC']]}), ('Naan LinkedIn-la connection request send seiraen.', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 16, 'ORG'], [17, 35, 'EVENT']]}), ('BM watsonx.data Udane engum ungalin anaidhathu datakkulm, AI workloadsukkul aalavida vum, idhu thirantha data lakehouse kattamaippil fit-for-purpose porutha aagum data store aagum ', {'entities': [(0, 15, 'PER'), [105, 119, 'PRODUCT']]}), (' Data scientist thozhilalarin role "sexiest job of the 21st century" endru Harvard Business sollugiraan. ', {'entities': [(1, 15, 'PER'), [55, 67, 'TIME'], [75, 91, 'ORG']]}), (' Data science vaazhkaiyil pal role, tools marrum processes ullana, avatrin moolam clean actionable insights arivai peralamaam. ', {'entities': [(1, 13, 'FIELD OF STUDY')]}), (' Data science lifecycle-il eetupadum anaitthu processes-kkum Data scientists neradiyaga poruppekka vendiya avasiyam illai.', {'entities': [(1, 13, 'FIELD OF STUDY'), [61, 76, 'PER']]}), ('Eduthukkaataaga, data pipelines podhuvaga data engineers kaiyaalapadugirana, aanal data scientist endha vakaiyaana data is useful allathu required enpathu kurithu parinthukaikaalam. ', {'entities': [(17, 31, 'PRODUCT'), [42, 56, 'PER'], [83, 97, 'PER'], [115, 119, 'PRODUCT']]}), (' Oru data scientist, machine learning engineers udan inaithu machine learning models alavituduvadhu podhuvanadhu ', {'entities': [(5, 19, 'PER'), [21, 47, 'PER'], [61, 84, 'PRODUCT']]}), (' Data scientist poruppugal podhuvaga data analyst, kurippaaga exploratory data analysis mattrum data visualization-aagiyanavathudan ondrudan ondrudhu irukkalaam. ', {'entities': [(1, 15, 'PER'), [37, 49, 'PER'], [62, 87, 'PROCESS'], [96, 131, 'PROCESS']]}), (' Automobile upadhi, ecommerce allathu healthcare pontra business specifics galaiyum data scientist purindhu kolla vendum. ', {'entities': [(1, 18, 'ORG'), [20, 29, 'ORG'], [38, 48, 'ORG'], [84, 98, 'PER']]}), (' Anaidhthu pudhiya niruvana studio parambariya machine learning, adithala maadhiri maadhiri moolam iyngum new generative AI thirangalai ondrinaikikiradhu. ', {'entities': [(19, 34, 'ORG'), [47, 63, 'FIELD OF STUDY'], [106, 123, 'PRODUCT']]}), (' Indha skills-kku athika thavai uLLadhu, idhan viLaivaaga, data science vaazhkaiyil nuzhaiyum pala thaninabargal, certification programs, data science padippukal mattrum educational institutions vaLangukum pattappadippukal poanra palveru data science coursesai aaraaykinranar. ', {'entities': [(7, 17, 'ATTRIBUTE'), [59, 83, 'FIELD OF STUDY'], [114, 136, 'PRODUCT'], [138, 161, 'PRODUCT'], [170, 194, 'ORG'], [238, 260, 'PRODUCT']]}), (' "data science" matrum "business intelligence" (BI) aagia sollukalai kuppuvadhu elidhaaga irukkalaam, aenendril avai irandum oru niruvanathin data matrum anthad analysis of that data udan thodarppudaiyavai, aanaal avai kavanam seluthuvaathil vaerupadugindradhu. ', {'entities': [(2, 14, 'FIELD OF STUDY'), [23, 50, 'FIELD OF STUDY'], [142, 146, 'PRODUCT'], [161, 169, 'PROCESS'], [178, 182, 'PRODUCT']]}), ('Indha vishayathil data science tools onruṭaṉ onru iṇainthālum, business intelligence kaṭanta kāla data kaḷil adhik kavanam celuttukiraṭu.', {'entities': [(18, 36, 'PRODUCT'), [63, 84, 'FIELD OF STUDY'], [98, 102, 'PRODUCT']]}), ('Data science il vilakkamāṉa data vaip payaṉpaṭutukiraṭu, idhu poṭuvāga predictive variables tīrmāṉikkaṉṟa payaṉpaṭutukiraṭu, piṉṉar avai categorize data allatu forecasts uruvākka payaṉpaṭutukiraṭu', {'entities': [(0, 12, 'FIELD OF STUDY'), [28, 32, 'PRODUCT'], [71, 91, 'CONTENT'], [148, 152, 'PRODUCT'], [160, 169, 'CONTENT']]}), ('Data science maṟṟum BI ākiyavai oṇṟukoṇṟu mutually exclusive āṉavai alla ṭijittaḷ niṟuvaḷaṉaṅkaḷ taṅkaḷ data viṉ maḍippai muḻumaiyākaḷ purindu koḷḷavum pirittetukaḷ iraṇṟaiyum payaṉpaṭutukiraṭu.', {'entities': [(0, 12, 'FIELD OF STUDY'), [20, 22, 'FIELD OF STUDY']]}), ('Data scientist kaḷ āyvu data analyst um maṟṟum statistical regression ai naṭattaparapalamaṉā niralaḵka mōḻikaḷai nampiyuḷḷaṉar. Indha open source tools ai pre-built statistical modeling, machine learning maṟṟum graphics capabilities atarkiṉṟaṉ.', {'entities': [(0, 14, 'PROFESSION'), [29, 36, 'PROFESSION'], [47, 69, 'PROCESS'], [70, 72, 'DOMAIN'], [134, 151, 'PRODUCT'], [152, 154, 'DOMAIN'], [165, 185, 'PROCESS'], [187, 203, 'FIELD OF STUDY'], [211, 232, 'FACILITY']]}), ('Pala digital channelsum, thousands sourcesum mikap-perum alavilāṉa environmental data alavai kaṇippaṭaṟkāṉa oru AI platform uruvaḵḵum paṇiyil emṉā samūkam IBM Garage uṭaṉ iṇaittu paṇiyaṟṟiyaṭu.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n', {'entities': [(5, 23, 'PRODUCT'), [25, 44, 'PRODUCT'], [67, 85, 'PRODUCT'], [112, 123, 'PRODUCT'], [155, 165, 'ORG']]}), ('Indhiya 1950 year irundhu republic government aka democratic parliment murai pati aalappugiratu.\r', {'entities': [(0, 7, 'LOC'), [8, 17, 'TIME'], [26, 45, 'ORG'], [50, 70, 'ORG']]}), ('"Southl Indian Ocean, Southwestl arabiyak sea, southeastl Bay of Bengal akiya sea vali Borderakavum, westl Pakistan, northl China Nepal and Bhutan, Eastl bangladesh and myanmarlum land borderakavum share pannudu."\r', {'entities': [(1, 20, 'GPE'), [22, 45, 'GPE'], [47, 57, 'GPE'], [58, 71, 'GPE'], [101, 115, 'GPE'], [117, 129, 'GPE'], [130, 135, 'GPE'], [140, 146, 'GPE'], [148, 164, 'GPE'], [169, 179, 'GPE']]}), ('"Juun 2023 sensespati dhika population konta natu, idhu seventh periya natu 1947-il sudhandhiram pera timelirundhu worldai adhika population kontu natu."\r', {'entities': [(1, 10, 'DATE'), [76, 83, 'YEAR']]}), ('Rajini ah vida akshay mass ah irukane\r', {'entities': [(0, 6, 'PER'), [15, 21, 'PER'], [22, 26, 'ATTRIBUTE']]}), (' Thala koda compare panna yarukum thakuthi kidaiyathu mind it\r', {'entities': [(1, 6, 'PER')]}), (' Paruthiveeran Karthi Back  Lokesh Kangaraj Screenplay\r', {'entities': [(1, 21, 'PER'), [28, 43, 'PER']]}), (' Supper dhanush Anna mass waiting asuran\r', {'entities': [(8, 20, 'PER'), [26, 33, 'TIME'], [34, 40, 'MOVIE']]}), (' Vera lvl thalaiva u r great\r', {'entities': [(1, 9, 'EMOTION'), [10, 18, 'PER']]}), (' Pattaya kelapitey Siva!!!  Awesome!!!\r', {'entities': [(19, 23, 'PER'), [28, 38, 'EMOTION']]}), (' Boni kapoor sir ini entha update illama ethum release panathinga sir,  intha chinna pasanga tholla thanga mudiyala\r', {'entities': [(1, 12, 'PER'), [27, 33, 'CONTENT'], [47, 54, 'EVENT'], [78, 92, 'EVENT']]}), (' Looks thrilling, thala get up super as lawyer , dai pandey neeya da\r', {'entities': [(18, 23, 'PER'), [40, 46, 'PROFESSION'], [53, 59, 'PER']]}), (' Neenga enna vena kathukonga aana Hollywood padathukku dubbing mattum kathukathinga\r', {'entities': [(1, 7, 'PER'), [18, 28, 'ACTION'], [34, 43, 'LOC']]}), (' Ena da nadakuthu inga.. Epaaa sathiyamaa edir pakatha trailer.. TOTALLY UNIMAGINABLE TRAILER. THALIVAR\r', {'entities': [(42, 64, 'CONTENT'), [95, 103, 'PER']]}), (' 1:43  Thala da    By thalapathy fan\r', {'entities': [(1, 5, 'TIME'), [7, 12, 'PER'], [22, 36, 'PER']]}), (' Sun picture best or Vijay TV best sp best na dislike pannuga Vijay TV best na like pannuga\r', {'entities': [(1, 12, 'ORG'), [21, 29, 'ORG'], [62, 70, 'ORG']]}), (' Hey Makkalay yaaru Darbar Motion Poster announcementku apram vantheenga\r', {'entities': [(5, 13, 'PER'), [20, 40, 'EVENT']]}), (' Last dialoge thala fans ungalukkuta Iam Vijay fan trailer super\r', {'entities': [(14, 24, 'PER'), [41, 50, 'PER'], [51, 58, 'CONTENT']]}), (' Hollywood range la iruku padam Kandipa blockbuster hit! Semma story....\r', {'entities': [(1, 10, 'LOC'), [40, 55, 'ATTRIBUTE'], [57, 72, 'CONTENT']]}), (' But ore oru varutham ennana Sunday release pannirukkalam yesterday aavathu announcement pannirukkalam\r', {'entities': [(29, 35, 'DATE'), [58, 67, 'TIME'], [76, 88, 'EVENT']]}), (' Semmma style... rajini sir is back...\r', {'entities': [(17, 27, 'PER')]}), (' Idduke ₹500 va tarlam... kolla mass\r', {'entities': [(8, 12, 'MONEY'), [26, 36, 'EMOTION']]}), (' Super thalaiva .Semma mass. Intha movie blockbuster thaan. FDFS poravanga like pannunga.\r', {'entities': [(7, 15, 'PER'), [41, 52, 'ATTRIBUTE'], [60, 64, 'EVENT']]}), (' 92k views 132k likes  Fraud\r', {'entities': [(1, 4, 'QUANTITY'), [11, 15, 'QUANTITY']]}), (' 3 minute trailor vida thil irukkaa....bollywood la panranga....tamila mudiyuma???????\r', {'entities': [(1, 9, 'TIME'), [10, 17, 'CONTENT'], [38, 51, 'LOC'], [63, 70, 'LANGUAGE']]}), (' Dai ranjit nee idha parthu film eduka kathuko\r', {'entities': [(5, 11, 'PER'), [12, 15, 'PER'], [28, 32, 'CONTENT'], [39, 46, 'ACTIVITY']]}), (' Trailer fast ah podu Ana Background la main bgm illaye Fyt Ku Varadhinga Da Unmaiya tha slura\r', {'entities': [(1, 8, 'CONTENT'), [45, 48, 'CONTENT']]}), (' Superb  Vivek Mervin pinnitinga ponga... Ungalukagave padam pakanum\r', {'entities': [(9, 21, 'PER'), [55, 60, 'CONTENT']]}), (' 1:36 *thaa enna look-u daa saami  That bgm lit\r', {'entities': [(1, 5, 'TIME'), [40, 43, 'CONTENT']]}), (' Guyzz 1m likes vara varaikum vitraadheenga...\r', {'entities': [(1, 6, 'PER'), [7, 9, 'QUANTITY']]}), (' Velraj sir thalaivana masss a kamchirukaru vera level u\r', {'entities': [(1, 11, 'PER'), [12, 22, 'PER'], [23, 28, 'ATTRIBUTE']]}), (' U1 kaga paakuradha illa sk kaaga verukuradhane therila but mithran + u1 kaaga kandipa paakanum\r', {'entities': [(1, 3, 'PER'), [60, 67, 'PER'], [70, 72, 'PER']]}), (" Iam vijay fan kerala and iam waiting super star's petta\r", {'entities': [(5, 14, 'PER'), [15, 21, 'LOC'], [38, 48, 'PER'], [51, 56, 'MOVIE']]}), (" Oh my god .. it's rajini for you\r", {'entities': [(19, 25, 'PER')]}), (' 0:52 thala looka apdiyae vechurkaru pa.  Without audio la paata thalaikum ivrukkum vityasam teriyathu\r', {'entities': [(1, 5, 'TIME'), [6, 11, 'PER'], [65, 74, 'PER'], [75, 83, 'PER']]}), (' Dai yaaru da antha 36k? apadi enna da enga thala mela ungaluku Gaandu?!\r', {'entities': [(1, 10, 'PER'), [20, 23, 'QUANTITY'], [44, 49, 'PER']]}), (" Love u thalaivaaaaaaa avangala aarani Anastasia's Alabama and Anastasia's\r", {'entities': [(8, 22, 'PER'), [39, 58, 'PER'], [63, 74, 'PER']]}), (' Iam sk fan aanaa trailer semma\r', {'entities': [(5, 11, 'PER'), [18, 25, 'CONTENT']]}), (' Wow padam tharu mara iruka poguthu  This pongal petta diwali\r', {'entities': [(5, 10, 'MOVIE'), [37, 48, 'DATE'], [49, 54, 'MOVIE'], [55, 61, 'EVENT']]}), (' Sema mass marana mass tha i love rajini\r', {'entities': [(1, 10, 'ATTRIBUTE'), [11, 22, 'ATTRIBUTE'], [34, 40, 'PER']]}), (' Damn..im a proud. Chiyaan vikram fan..\r', {'entities': [(19, 39, 'PER')]}), (' Enna panna porom sweet sapda porom....\r', {'entities': [(18, 29, 'ACTIVITY')]}), (' entha kannada naiyai ennum tamilnattil erunthu anupalaiya?\r', {'entities': [(7, 14, 'GPE'), [28, 39, 'LOC']]}), (' Vaa thalaiva via diwali mass ur movie bikil  out\r', {'entities': [(5, 13, 'PER'), [18, 24, 'PER']]}), (' Veralevel performer Dhanush sir\r', {'entities': [(21, 32, 'PER')]}), (' Super akshay sir i love u sir\r', {'entities': [(7, 17, 'PER')]}), (' 1:20 to 2:29 marana massssss\r', {'entities': [(1, 5, 'TIME'), [9, 13, 'TIME']]}), (' Thalapathy 64 villan ku Oru like podu\r', {'entities': [(1, 14, 'PRODUCT'), [15, 21, 'PER']]}), (' Dhanush fans hit like here.....\r', {'entities': [(1, 13, 'PER')]}), (' Yellaam super, but nawazudin voice mattum nalla illa.\r', {'entities': [(20, 29, 'PER')]}), (' Wow. I love you Thalaivaaaaaa.\r', {'entities': [(17, 30, 'PER')]}), (' Thala..... Kola waiting eppo yaa release panna poringa\r', {'entities': [(1, 6, 'PER'), [17, 24, 'TIME']]}), (' Ethukku ethellam..! Vvs,rajini murugan mari comedy movie pathuttu...! Entha movie pakka mudiuma.....?\r', {'entities': [(25, 39, 'PER'), [45, 57, 'CONTENT']]}), (' Thalaivar varuvaru sure aa adippaaru\r', {'entities': [(1, 10, 'PER')]}), (' Dialogues ah illama mass scenes la pesirukalaam\r', {'entities': [(1, 10, 'CONTENT')]}), (' Pongal namalukku super collection ma !\r', {'entities': [(1, 7, 'EVENT')]}), (' Ennada pittalatama irruku views 51k but likes 99k va\r', {'entities': [(33, 36, 'QUANTITY'), [47, 50, 'QUANTITY']]}), (' Thalaivaaaa..! ippa Enna panna porom?? Sweet sapda porom...!\r', {'entities': [(1, 15, 'PER'), [40, 51, 'ACTIVITY']]}), (' I am thalapathi fan...but thalapathi ku apram karthi Anna va than pidikum..intha Diwali enaku double treat....\r', {'entities': [(6, 20, 'PER'), [27, 37, 'PER'], [47, 53, 'PER'], [82, 88, 'EVENT']]}), (' Yuvan bgm kola mass thalaiva marana waiting for #valimai\r', {'entities': [(1, 6, 'PER'), [49, 57, 'MOVIE']]}), (' Thalaivar ku ennum vaisae agala Sema\r', {'entities': [(1, 10, 'PER')]}), (' Kaithi blockbuster movie  Bigil Abhi tak hit bhi nhi huvi\r', {'entities': [(1, 7, 'MOVIE'), [20, 32, 'MOVIE']]}), (' Thala  U1  Yuvan Shankar Raja  Mass....\r', {'entities': [(1, 6, 'PER'), [8, 17, 'PER'], [18, 30, 'PER']]}), (' Shakthiman fans kill the like button\r', {'entities': [(1, 16, 'PER')]}), (' 1:53 Ant-Man ah pottu Hope pottu polakra adhe smack\r', {'entities': [(1, 5, 'TIME'), [6, 13, 'PER']]}), (' Screen Presence la ungala adichukka vera evanum illa Thala\r', {'entities': [(54, 59, 'PER')]}), (' Thala fans saarbaaga motion poster vendum adhe\r', {'entities': [(1, 11, 'PER'), [22, 35, 'CONTENT']]}), (' Rajinikanth sir is my favorite Hero says ARR\r', {'entities': [(1, 12, 'PER')]}), (' 0.35 & 0.55 sec   wowwwww\r', {'entities': [(1, 5, 'TIME'), [8, 16, 'TIME']]}), (' Last dialogue suit for all fans\r', {'entities': [(6, 14, 'CONTENT'), [24, 32, 'PER']]}), (' Thala fans hit like me....\r', {'entities': [(1, 6, 'PER'), [21, 23, 'PER']]}), (' Shankar sir next film vijay and katrina kaif and perya herova villain ah pana veinga\r', {'entities': [(1, 8, 'PER'), [23, 28, 'PER'], [33, 45, 'PER']]}), (' Movie pathutu vanthu trailer pakurvanga yaru\r', {'entities': [(1, 14, 'ACTIVITY'), [41, 45, 'PER']]}), (' Puthupetai dhanush  ah yarellam pathinga\r', {'entities': [(1, 19, 'PER')]}), (' Dhanush oda character ,puthu sa erukay , mass ta\r', {'entities': [(1, 8, 'PER')]}), (' vera level ippa pesungada mokka nu thalaivaaaaaa\r', {'entities': [(1, 11, 'EMOTION'), [36, 49, 'PER']]}), (' Thala mass . U1 bgm.     Vera level\r', {'entities': [(1, 6, 'PER'), [14, 16, 'PER'], [26, 36, 'EMOTION']]}), (' ivara pathta death vadi madiri irukku\r', {'entities': [(1, 6, 'PER')]}), (" 0:28 90's kids reference  Maadila irunthu kudicha Shakthiman kaapathvaaru\r", {'entities': [(1, 5, 'TIME'), [6, 10, 'TIME'], [27, 34, 'LOC'], [51, 61, 'PER']]}), (' Aiyoo thala mass pannita thala\r', {'entities': [(7, 12, 'PER'), [26, 31, 'PER']]}), (' ENPT ku kaathu kadanthathellam oru nimishathula poiruchu\r', {'entities': [(1, 5, 'ORG'), [36, 48, 'TIME']]}), (' When Pandey gets up  Vandumurugan : IM SPEAKING.. NO CROSS SPEAKING... SITTT DOWNNN\r', {'entities': [(6, 12, 'PER'), [22, 34, 'PER']]}), (' Remake of Malayalam Mohanlal movie Devadoodhan\r', {'entities': [(11, 20, 'LANGUAGE'), [21, 29, 'PER'], [36, 47, 'MOVIE']]}), (' Viswasam trailer paathutu Inka vanthavanga like panuga\r', {'entities': [(1, 17, 'MOVIE'), [32, 43, 'PER'], [44, 55, 'ACTIVITY']]}), (' Maran  kattu kattitamnue verithanam thalivaaàa\r', {'entities': [(1, 6, 'PER'), [26, 36, 'EMOTION'], [37, 47, 'PER']]}), (' Eppa Saamy thala padathula Vera director pera...pakurathu evalo periya santhosama iruku.....\r', {'entities': [(12, 17, 'PER'), [33, 41, 'PER'], [72, 82, 'EMOTION']]}), (' En thalaivan vijaysethubathi kaga matume na padam papan matha entha p..... illa\r', {'entities': [(1, 13, 'PER'), [14, 29, 'PER'], [42, 44, 'PER']]}), (' Kanithan + mugamoodi Neenga nambalainalum ithan nesam\r', {'entities': [(1, 21, 'MOVIE'), [22, 28, 'PER']]}), (' Enakku iru mugan trailer gnabagam than varuthu\r', {'entities': [(1, 7, 'PER'), [8, 25, 'MOVIE']]}), (' ARE YOU EXPECTING HAPPY DEEPAVALI FORCE DIALOGUE IN 2.0 MOVIE\r', {'entities': [(19, 24, 'EMOTION'), [25, 34, 'EVENT'], [53, 62, 'MOVIE']]}), (' Sakthimaan fans like Sivakarthikeyen fans comment\r', {'entities': [(1, 16, 'PER'), [22, 42, 'PER']]}), (' rajini and akshay fans hit like\r', {'entities': [(1, 7, 'PER'), [12, 23, 'PER']]}), (' 1 hour 1 million likes\r', {'entities': [(1, 7, 'TIME'), [8, 17, 'QUANTITY'], [18, 23, 'ACTIVITY']]}), (' Thalaiva.. full Support from kerala Mohanlal Fans\r', {'entities': [(1, 11, 'PER'), [30, 36, 'GPE'], [37, 50, 'PER']]}), (' En da.. trailer layae ivlo slow motion nah.. padathula paathi duration slow motion layae mudichirpeenga polayae\r', {'entities': [(1, 8, 'PER'), [28, 39, 'TIME'], [72, 83, 'TIME']]}), (' Thalaiva ungala screen pakkum pothey ippadiiii erukinga na  Nerla partha yappidiiii erupinga Oru murai tharisanam kedaikumaaaa', {'entities': [(1, 9, 'PER'), [10, 16, 'PER'], [85, 93, 'PER']]}), ('Intha movie songs melody-la irukku, soothing feel.\r', {'entities': [(6, 17, 'PRODUCT'), [36, 49, 'ATTRIBUTE']]}), ('Naan intha tech gadget purchase pannitu vandhen, performance nalla irukku.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 22, 'PRODUCT']]}), ('Avanoda movie review negative, but naan paartha maadhiri illa.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 20, 'CONTENT'], [35, 39, 'PER']]}), ('En friend Twitter-la controversial tweet post pannitaan, reactions ellamey mixed.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 20, 'ORG']]}), ('Naan rendu naal Goa-ku vacation poga porennu decide seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 15, 'TIME'], [16, 22, 'GPE']]}), ('Intha book author-oda writing style unique-a irukku, kathai enga porathu teriyala.\r', {'entities': [(6, 10, 'PRODUCT'), [11, 21, 'PER']]}), ('Naan ippa podcast-oda latest episode ketkiraen, interesting topics discuss seiraanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 21, 'CONTENT']]}), ('En friend Facebook-la inspirational quote share pannitaan, motivation boost aachu.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'ORG']]}), ('Avanoda music playlist-um en playlist-um similar songs irukku, music taste match aagiduthu.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 25, 'PRODUCT'], [26, 28, 'PER'], [29, 40, 'PRODUCT']]}), ('Intha restaurant food quality down aachu, service slow.\r', {'entities': [(6, 16, 'FACILITY')]}), ('Naan intha movie trailer paarthen, blockbuster hit aagum pola irukku.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 24, 'PRODUCT']]}), ('En friend Instagram-la travel photos post pannitaan, beautiful destinations.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 22, 'ORG'], [23, 36, 'CONTENT']]}), ('Avanoda tech blog article insightful-a irukku, in-depth analysis.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 25, 'CONTENT']]}), ('Naan intha game download seiraen, gaming experience laam nalla irukkum.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 15, 'PRODUCT'], [16, 32, 'ACTIVITY']]}), ('Naan ippa latest tech news paathen, interesting updates irukku.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [17, 26, 'CONTENT']]}), ('En friend WhatsApp-la group chat start pannitaan, active members join seiraanga.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'ORG'], [50, 64, 'PER']]}), ('Intha book plot twist unexpected-a irundhadhu, suspense build-up superb.\r', {'entities': [(6, 15, 'CONTENT')]}), ('Naan intha product online shopping-la vaangittu vandhen, delivery fast-a irundhadhu.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [19, 37, 'PROCESS']]}), ('Avanoda movie review unbiased-a irundhadhu, detailed analysis.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 20, 'CONTENT']]}), ('En friend Instagram-la fashion tips share pannitaan, style guide useful-a irukkum.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 22, 'ORG']]}), ('Intha restaurant-la ambience peaceful-a irukku, dining experience pleasant.\r', {'entities': [(6, 19, 'FACILITY'), [48, 65, 'ACTIVITY']]}), ('Naan intha game graphics-um gameplay-um impressive-a irukku, addictive.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 15, 'PRODUCT']]}), ('Avanoda YouTube channel subscribe seiraen, informative videos upload seiraaru.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 23, 'ORG'], [24, 41, 'ACTIVITY']]}), ('En friend Twitter-la trending hashtag use pannitaan, viral reach achieve seiraan.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 20, 'ORG']]}), ('Naan ippa online course enroll seiraen, new skill learn seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 23, 'PRODUCT']]}), ('En friend Facebook-la DIY project videos share pannitaan, creative ideas.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'ORG'], [22, 40, 'CONTENT']]}), ('Intha movie screenplay enga irundhalum standout-a irukku, director vision clear-a irukkum.\r', {'entities': [(6, 22, 'CONTENT'), [58, 66, 'PER']]}), ('Naan intha week Netflix binge-watching seiraen, diverse genres explore seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 15, 'TIME'], [16, 23, 'ORG'], [24, 46, 'ACTIVITY']]}), ('Avanoda cooking blog recipe try seiraen, culinary skills improve aagiduthu.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 27, 'CONTENT']]}), ('En friend Instagram-la fitness journey update pannitaan, progress inspiring-a irukku.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 22, 'PER'], [23, 45, 'CONTENT']]}), ('Naan intha podcast episode listen seiraen, thought-provoking discussions engage seiraanga.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 26, 'CONTENT'], [27, 33, 'ACTIVITY']]}), ('Avanoda startup idea innovative-a irukku, market potential high.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 20, 'ATTRIBUTE']]}), ('En friend WhatsApp-la memes share pannitaan, laughter therapy.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'ORG'], [28, 43, 'ACTIVITY']]}), ('Naan ippa online shopping seiraen, discounts-um offers-um check seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 25, 'ACTIVITY'], [35, 57, 'CONTENT']]}), ('En friend Facebook-la vacation photos post pannitaan, beautiful destinations.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'ORG'], [31, 52, 'ACTIVITY']]}), ('En akka Instagram-la fashion tips share pannitaanga, style guide useful-a irukkum.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 20, 'ORG'], [29, 51, 'ACTIVITY']]}), ('Avanoda YouTube channel subscribers count increase aagiduthu, content engaging-a irukku.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 23, 'ORG'], [24, 35, 'PER']]}), ('En manager LinkedIn-la industry insights share seiraar, professional network build seiraar.\r', {'entities': [(0, 10, 'PER'), [11, 22, 'ORG'], [23, 40, 'CONTENT'], [56, 90, 'ACTIVITY']]}), ('Intha book author writing style unique-a irukku, kathai enga porathu teriyala.\r', {'entities': [(6, 17, 'PER'), [18, 31, 'ATTRIBUTE'], [49, 55, 'CONTENT']]}), ('Naan ippa travel plans discuss seiraen, itinerary finalize seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 22, 'ACTIVITY'], [40, 49, 'CONTENT']]}), ('En friend WhatsApp-la jokes forward pannitaan, laughter therapy.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'ORG'], [22, 27, 'CONTENT'], [47, 63, 'ACTIVITY']]}), ('Avanoda movie review unbiased-a irundhadhu, detailed analysis.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 20, 'CONTENT']]}), ('Thangachi, nee epdi irukka-nu theriyala, sollu ma.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [11, 14, 'PER']]}), ('Ayya, neenga sonna advice nalla irukku-nu solli irukken.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [6, 12, 'PER'], [19, 25, 'CONTENT']]}), ('Ponnu, nee ippo enna seithu irukka-nu theriyaama irukken.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [7, 10, 'PER']]}), ('Machan, nee enna sonna, sollu da.\r', {'entities': [(0, 6, 'PER'), [8, 11, 'PER']]}), ('Amma, unga rasam sapdalaam-nu sonna udane vera level-a irukku.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 16, 'PRODUCT']]}), ('Naan intha game graphics impressive-a irukku, gameplay addictive.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 24, 'CONTENT'], [46, 54, 'ACTIVITY']]}), ('En colleague Instagram-la pet photos share pannitaan, cute moments capture seiraanga.\r', {'entities': [(0, 12, 'PER'), [13, 25, 'ORG'], [26, 36, 'CONTENT'], [54, 66, 'ATTRIBUTE']]}), ('Naan ippa latest news updates paathen, global events awareness aachu.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 29, 'CONTENT'], [39, 52, 'EVENT']]}), ('En sibling Facebook-la throwback photos upload seiraanga, nostalgic memories.\r', {'entities': [(0, 10, 'PER'), [11, 22, 'ORG'], [23, 39, 'CONTENT'], [58, 77, 'EMOTION']]}), ('Avanoda blog post insightful-a irukku, readers engagement high.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 17, 'CONTENT'], [39, 57, 'ACTIVITY']]}), ('Intha webinar topic relevant-a irukku, audience interaction active.\r', {'entities': [(0, 13, 'EVENT'), [14, 19, 'CONTENT'], [39, 59, 'ACTIVITY']]}), ('Naan ippa cooking skills improve seiraen, new recipes try seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 24, 'PROFESSION'], [42, 53, 'CONTENT']]}), ('En cousin Instagram-la fitness progress update pannitaan, workout routine inspire seiraanga.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 22, 'ORG'], [23, 39, 'ACTIVITY'], [58, 73, 'CONTENT']]}), ('Avanoda YouTube video views count increase aagiduthu, content quality laam nalla irukku.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 21, 'CONTENT'], [54, 69, 'ATTRIBUTE']]}), ('En teacher LinkedIn-la industry trends discuss seiraar, students knowledge upgrade seiraar.\r', {'entities': [(0, 10, 'PER'), [11, 22, 'ORG'], [23, 38, 'FIELD OF STUDY'], [56, 64, 'PER'], [65, 82, 'ACTIVITY']]}), ('Intha movie dialogues impactful-a irukku, audience emotions evoke seiraanga.\r', {'entities': [(6, 21, 'CONTENT'), [42, 59, 'EMOTION']]}), ('Naan ippa book club join seiraen, literary discussions engage seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 19, 'ORG'], [34, 54, 'ACTIVITY']]}), ('En friend Facebook-la event invites send pannitaan, social gatherings organize seiraanga.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'ORG'], [22, 35, 'CONTENT']]}), ('Avanoda tech project deadline meet seiraar, project management skills improve seiraar.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 20, 'CONTENT'], [21, 29, 'TIME']]}), ('Intha restaurant menu variety extensive-a irukku, culinary experiences diverse.\r', {'entities': [(0, 16, 'FACILITY'), [17, 29, 'ATTRIBUTE']]}), ('Naan ippa podcast episode subscribe seiraen, insightful conversations ketkiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 25, 'CONTENT']]}), ('En coworker Instagram-la art creations share pannitaanga, creativity showcase seiraanga.\r', {'entities': [(0, 11, 'PER'), [12, 24, 'ORG'], [25, 38, 'CONTENT'], [58, 77, 'ACTIVITY']]}), ('Avanoda webinar presentation interactive-a irukku, audience engagement high.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 28, 'CONTENT']]}), ('En mentor LinkedIn-la career advice share seiraar, professional growth support seiraar.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'ORG'], [22, 35, 'CONTENT'], [51, 78, 'ACTIVITY']]}), ('Intha movie soundtrack melodies soulful-a irukku, music lovers favorite.\r', {'entities': [(0, 22, 'CONTENT'), [23, 31, 'CONTENT'], [50, 62, 'PER']]}), ('Naan ippa book review paathen, literary critique insightful-a irundhadhu.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 21, 'CONTENT'], [31, 48, 'ACTIVITY']]}), ('En friend Facebook-la charity event details share pannitaan, social causes support seiraanga.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 21, 'ORG'], [22, 43, 'CONTENT']]}), ('Avanoda tech project implementation successful-a irundhadhu, stakeholders satisfaction high.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 20, 'CONTENT'], [61, 73, 'PER'], [74, 86, 'EMOTION']]}), ('Intha restaurant ambience cozy-a irukku, dining experience pleasant-a irukkum.\r', {'entities': [(0, 16, 'FACILITY'), [17, 25, 'ATTRIBUTE']]}), ('Naan ippa travel blog post read seiraen, travel experiences explore seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 26, 'CONTENT'], [41, 59, 'CONTENT']]}), ('En colleague Instagram-la food recipes share pannitaan, culinary enthusiasts inspire seiraanga.\r', {'entities': [(0, 12, 'PER'), [13, 25, 'ORG'], [26, 38, 'CONTENT'], [56, 76, 'PER']]}), ('Naan ippa podcast host interview seiraen, industry insights gain seiraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [10, 32, 'ACTIVITY'], [42, 59, 'FIELD OF STUDY']]}), ('Nanga rendu perum mapla oda bike ride pogalam, romba enjoyable-a irukkum.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [6, 17, 'PER'], [18, 23, 'PER'], [28, 37, 'ACTIVITY']]}), ('Inga en mapla car-a thalli vachirukkaan, semma stylish look.\r', {'entities': [(5, 13, 'ACTIVITY'), [14, 19, 'PRODUCT'], [47, 60, 'ATTRIBUTE']]}), ('Intha weekend-a nanga mapla oda beach-la hangout pannalam, chill aagum.\r', {'entities': [(6, 15, 'DATE'), [16, 21, 'PER'], [22, 27, 'PER'], [32, 40, 'LOC'], [59, 64, 'EMOTION']]}), ('Nanga mapla oda favorite movie release aagiduchu, FDFS pogalam.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [6, 11, 'PER'], [16, 30, 'CONTENT'], [50, 54, 'EVENT']]}), ('En mapla oda style sense enga irundhalum unique-a irukku, trendy looks paathu impress aaguren.\r', {'entities': [(0, 8, 'PER'), [13, 24, 'ATTRIBUTE'], [78, 85, 'EMOTION']]}), ('Intha weekend-a nanga mapla oda hometown ponnom, nostalgic moments experience seiraen.\r', {'entities': [(6, 15, 'DATE'), [16, 21, 'PER'], [22, 27, 'PER'], [32, 40, 'LOC'], [49, 66, 'EMOTION']]}), ('Nanga mapla oda college days-la semma fun-a irundhuchu, memorable moments ellam marakkama irukku.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [6, 11, 'PER'], [16, 31, 'TIME'], [38, 43, 'EMOTION']]}), ('En mapla oda cooking skills romba nalla irukku, signature dish pannittaru.\r', {'entities': [(0, 8, 'PER'), [13, 27, 'PROFESSION'], [48, 62, 'CONTENT']]}), ('Nanga mapla oda ooru culture paathu romba happy-a irukkom, traditions respect pannurom.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [6, 11, 'PER'], [16, 20, 'LOC'], [42, 49, 'EMOTION']]}), ('Intha weekend-a nanga mapla oda cricket match-a paakalam, full-on excitement.\r', {'entities': [(6, 15, 'DATE'), [16, 21, 'PER'], [22, 27, 'PER'], [32, 47, 'EVENT'], [66, 76, 'EMOTION']]}), ('Nanga mapla oda bike vangitu long ride poga aarambichittom, road trip experience semma.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [6, 11, 'PER'], [16, 20, 'PRODUCT'], [29, 38, 'ACTIVITY']]}), ('En mapla oda dance skills romba impressive-a irukku, party-la semma dance aadittaru.\r', {'entities': [(0, 8, 'PER'), [13, 25, 'PROFESSION'], [53, 61, 'EVENT']]}), ('Nanga mapla oda family kooda semma close-a irukkom, family get-togethers enjoy seiraen.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [6, 11, 'PER'], [16, 22, 'PER'], [52, 72, 'EVENT'], [73, 78, 'EMOTION']]}), ('Intha weekend-a nanga mapla oda birthday celebrate pannuvom, surprise party plan pannittom.\r', {'entities': [(6, 15, 'DATE'), [16, 21, 'PER'], [22, 27, 'PER'], [32, 50, 'EVENT'], [61, 80, 'ACTIVITY']]}), ('Nanga mapla oda travel diaries paathu inspired aagiten, next trip plan seiraen.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [6, 11, 'PER'], [16, 30, 'CONTENT'], [38, 46, 'EMOTION'], [56, 70, 'ACTIVITY']]}), ('yenakku 3 manikku team meeting irukku.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 17, 'TIME'], [18, 30, 'EVENT']]}), ('namakku 2 PM-kku conference call schedule aakirukku.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 16, 'TIME'], [17, 32, 'EVENT']]}), ('namma upcoming project-kku ideas saerkkalaam.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [6, 26, 'EVENT'], [27, 32, 'CONTENT']]}), ('naan naalaikku project report mutikkanum.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 14, 'DATE'], [15, 29, 'CONTENT']]}), ('yenakku latest version document anuppa mutiyumaa email laa.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [49, 54, 'CONTENT']]}), ('naan innaikku afternoon oru client meeting kaaka office-la irunthu velila poaraen.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 13, 'DATE'], [14, 23, 'DATE'], [28, 42, 'EVENT'], [49, 58, 'LOC'], [67, 81, 'ACTION']]}), ('naangka atuththa maasam oru team-building workshop- ai yaerpaatu panroam.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 23, 'DATE'], [28, 41, 'CONTENT'], [42, 54, 'EVENT']]}), ("naangka client's savaalukku creative solution thaetukiroam.\r", {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 16, 'PER'], [17, 27, 'ACTIVITY'], [28, 45, 'CONTENT']]}), ('ungkal travel itineraries yevvaaru plan marrum organize pannureengka?\r', {'entities': [(0, 6, 'PER'), [7, 25, 'CONTENT'], [26, 34, 'QUERY']]}), ('neengka travel poathu yeppoathaavathu memorable illanaa yethirpaaraatha experience irunthathaa?\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 14, 'EVENT'], [83, 94, 'QUERY']]}), ('new country poara oruvarukku neengka yenna travel tips kutuppeengka?\r', {'entities': [(0, 11, 'LOC'), [18, 28, 'PER'], [29, 36, 'PER'], [43, 54, 'CONTENT']]}), ('Travel unavil ungka taste yeppati thaakkaththai yaerpatuththiyathu, maelum specific destination-la ungkalukku favorite dish irukkaa?\r', {'entities': [(0, 13, 'EVENT'), [14, 19, 'PER'], [75, 98, 'LOC'], [124, 131, 'QUERY']]}), ('naam monthend  intha project mutikka vaentum.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 13, 'DATE'], [15, 28, 'CONTENT']]}), ('yen kuzhanthaikal paarththaal avarkal knowledge perukka vaentum.\r', {'entities': [(0, 17, 'PER')]}), ('athu oru periya science book aahaa ullathu.\r', {'entities': [(9, 15, 'QUANTITY'), [16, 28, 'PRODUCT']]}), ('fruits, vegetables, lean proteins, and whole grains niraintha samasseeraana unavai unpathu ungkal utalukkuth thaevaiyaana nutrients vazhangkukirathu.\r', {'entities': [(0, 6, 'PRODUCT'), [8, 18, 'PRODUCT'], [20, 33, 'PRODUCT'], [39, 51, 'PRODUCT'], [91, 97, 'PER']]}), ('Michael Boston-il irukkiraar aana in Washington D.C. irukkiraar.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 17, 'LOC'], [37, 52, 'LOC']]}), ('Louvre Museum-la nadakum exhibition intha maatham opening-aa irukkum.\r', {'entities': [(0, 16, 'LOC'), [25, 35, 'EVENT']]}), ('Mr. Khan ABC Tech Solutions-yin founder.\r', {'entities': [(0, 8, 'PER'), [9, 31, 'ORG']]}), ('Namma dinner reservation The Cheesecake Factory-il irukku.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [25, 50, 'ORG']]}), ('Emily Harvard Business School-il MBA padikkaranga.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [6, 32, 'ORG'], [33, 36, 'FIELD OF STUDY']]}), ('Kolkata-il nadakkum conference IBM-vaal hosted-aa.\r', {'entities': [(0, 10, 'LOC'), [20, 30, 'EVENT'], [31, 39, 'ORG']]}), ('Raju Mumbai-il irukkira friends-oda pesa porenaar.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 14, 'LOC'], [24, 35, 'PER']]}), ('Sarah Paris-il irukkira fashion show-ku poga poraar.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [6, 14, 'LOC'], [24, 39, 'EVENT']]}), ('Mr. Johnson meeting Thursday-ku scheduled-aa irukku.\r', {'entities': [(0, 11, 'PER'), [20, 31, 'DATE']]}), ('Naan en friend-ku birthday gift vaangi kooda irukkanum Target-la.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 17, 'PER'], [18, 31, 'PRODUCT'], [55, 65, 'ORG']]}), ('Jennifer Chicago-la irupathu rendu but New York City-la irukkiraanga.\r', {'entities': [(0, 8, 'PER'), [9, 19, 'LOC'], [39, 55, 'LOC']]}), ('Disneyland-il nadakkum festival intha weekend next.\r', {'entities': [(0, 13, 'LOC'), [23, 31, 'EVENT'], [38, 45, 'DATE']]}), ('Mrs. Lee XYZ Fashion Inc-yin CEO.\r', {'entities': [(0, 8, 'PER'), [9, 28, 'ORG']]}), ('Namma lunch reservation Olive Garden-il irukku.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [24, 39, 'ORG']]}), ('Jessica MIT-il computer science padippanga Boston-il.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 14, 'ORG'], [15, 31, 'FIELD OF STUDY'], [43, 53, 'LOC']]}), ('Bangalore-il nadakkum workshop Adobe-vin sponsor pannaanga.\r', {'entities': [(0, 12, 'LOC'), [22, 30, 'EVENT'], [31, 40, 'ORG']]}), ('Apple-yin latest iPhone, cutting-edge technology-aaga featuring, intha moment website-la pre-order pannikittu irukku.\r', {'entities': [(0, 9, 'ORG'), [17, 23, 'PRODUCT']]}), ('Marvel-yin new movie, intha maatham release aaga, blockbuster hit-aaga irukkum nu namma thirumbi paakkanum, breathtaking special effects-um star-studded cast-um irukkum.\r', {'entities': [(0, 10, 'ORG'), [28, 35, 'DATE'], [82, 87, 'PER']]}), ('Supreme Court-il irukkira landmark judgment data privacy-yai netrikka mudiyumaaam, Facebook-um Google-um namma professional networking-oda mudivil nagaikaarangalai kavarum.\r', {'entities': [(0, 16, 'ORG'), [83, 94, 'ORG'], [95, 104, 'ORG'], [105, 110, 'PER']]}), ('Amazon-yin upcoming Prime Day event July 15th-la irukkum, massive discounts offer pannum nu expect pannaanga.\r', {'entities': [(0, 10, 'ORG'), [20, 29, 'EVENT'], [36, 48, 'DATE'], [66, 81, 'CONTENT']]}), ('Tesla-yin innovative electric car, autonomous driving capabilities-aaga featuring, automotive industry-ai revolutionize panna porathu.\r', {'entities': [(0, 9, 'ORG'), [21, 33, 'PRODUCT'], [35, 71, 'FACILITY']]}), ('Instagram-yin new algorithm, close friends-um family-um priority-il provide seyyum, users-yai vittu irukku, mixed reviews-yai irukkum.\r', {'entities': [(0, 13, 'ORG'), [29, 45, 'PER'], [46, 55, 'PER'], [84, 93, 'PER']]}), ('Cannes Film Festival, France-il varum, filmmakers-um celebrities-um vilaiyaattu panna vaangaam.\r', {'entities': [(0, 20, 'EVENT'), [22, 31, 'LOC'], [39, 52, 'PER'], [53, 67, 'PER']]}), ('European Union-il recent directive on copyright law content creators-um internet users-yin kavalai-yai mezhugaakki irukku.\r', {'entities': [(0, 17, 'ORG'), [52, 71, 'PER']]}), ('FIFA World Cup opening ceremony, Russia-il nadakkum, worldwide audience-oda attention capture panna vaangaam, dazzling performances-um irukkum.\r', {'entities': [(0, 14, 'EVENT'), [33, 42, 'LOC'], [63, 75, 'PER']]}), ('Google-yin latest update search algorithm, users-kku relevant accurate results provide seyyum nu amaippu aagi irukku.\r', {'entities': [(0, 10, 'ORG'), [43, 52, 'PER']]}), ('European Central Bank-il interest rates raise panninaal, investors-um borrowers-um impact pattaanga.\r', {'entities': [(0, 24, 'ORG'), [57, 69, 'PER'], [70, 82, 'PER']]}), ('Facebook-il recent data breach, millions of users-yai affect panna, online privacy-um security-um kavalai-yai mezhugaakki irukku.\r', {'entities': [(0, 11, 'ORG'), [19, 30, 'PRODUCT'], [32, 53, 'PER']]}), ('Apple-yin keynote event, Steve Jobs Theater-il irukkum, latest lineup iPhones-um Apple Watches-um unveil panna porathu.\r', {'entities': [(0, 9, 'ORG'), [10, 23, 'EVENT'], [25, 46, 'ORG'], [70, 80, 'PRODUCT'], [81, 97, 'PRODUCT']]}), ('Harry Potter-yin new book release, original series events-il 19 years after set aana, fans-yai anbu kudukkanum, worldwide.\r', {'entities': [(0, 16, 'PER'), [17, 25, 'PRODUCT'], [35, 60, 'EVENT'], [61, 69, 'DATE'], [86, 94, 'PER']]}), ('Google-yin recent partnership NASA-um, advanced artificial intelligence systems space exploration-yil develop panna porathu.\r', {'entities': [(0, 10, 'ORG'), [30, 37, 'ORG'], [48, 79, 'FIELD OF STUDY']]}), ('Raju Google-il work seiyarathu Bangalore-il.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 14, 'ORG'], [31, 43, 'LOC']]}), ('Emily London-il irukkira conference-ku poga poraar next week.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [6, 15, 'LOC'], [25, 38, 'EVENT'], [51, 60, 'DATE']]}), ('Mr. Kumar-oda meeting Friday-ku irukku scheduled.\r', {'entities': [(0, 13, 'PER'), [22, 31, 'DATE']]}), ('Naan tomorrow Walmart-ku grocery vaanganum.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 13, 'DATE'], [14, 24, 'ORG']]}), ('Jennifer Los Angeles-la irupathu rendu but Chicago-la irukkiraanga.\r', {'entities': [(0, 8, 'PER'), [9, 23, 'LOC'], [43, 53, 'LOC']]}), ('Apple Park-la nadakkum event Monday-il irukkum.\r', {'entities': [(0, 13, 'ORG'), [29, 38, 'DATE']]}), ('Mr. Singh ABC Corporation CFO-aa irukkaaru.\r', {'entities': [(0, 9, 'PER'), [10, 25, 'ORG']]}), ('Namma lunch-ku reservation irukku The Ritz-Carlton-il.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [34, 53, 'ORG']]}), ('Jessica California Stanford University-la padikkiraanga.\r', {'entities': [(0, 7, 'PER'), [8, 18, 'LOC'], [19, 41, 'ORG']]}), ('Amazon-oda organized-aa Mumbai-il seminar nadakkum.\r', {'entities': [(0, 10, 'ORG'), [24, 33, 'LOC'], [34, 41, 'EVENT']]}), ('Raju next month Tokyo-ku trip plan pannaraar.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 15, 'DATE'], [16, 24, 'LOC']]}), ('Sarah New Delhi-kku poga poraa business meeting-kku.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [6, 19, 'LOC'], [31, 51, 'EVENT']]}), ('Dr. Patel-oda appointment Tuesday-il scheduled.\r', {'entities': [(0, 13, 'PER'), [26, 36, 'DATE']]}), ('Tonight Broadway show-kku tickets book pannirukkom.\r', {'entities': [(0, 7, 'DATE'), [8, 25, 'EVENT']]}), ('Samantha Connecticut Yale University-la law padikkiraanga.\r', {'entities': [(0, 8, 'PER'), [9, 20, 'LOC'], [26, 39, 'ORG'], [40, 43, 'CONTENT']]}), ('Microsoft sponsor panna workshop Hyderabad-il irukkiraanga.\r', {'entities': [(0, 9, 'ORG'), [24, 32, 'EVENT'], [33, 45, 'LOC']]}), ('Raju intha weekend Chennai-il irukkira parents-oda paarthu varuvaar.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [11, 18, 'DATE'], [19, 29, 'LOC'], [39, 50, 'PER']]}), ('Chris Singapore-kku poi job interview-kku.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [6, 19, 'LOC']]}), ('Mr. Gupta-oda presentation Monday morning-il irukkum.\r', {'entities': [(0, 13, 'PER'), [27, 44, 'DATE']]}), ('Naan CVS Pharmacy-ku poi en prescription eduthukanum.\r', {'entities': [(0, 4, 'PER'), [5, 20, 'ORG'], [25, 27, 'PER']]}), ('Board-kku kettu, Acme Inc.-oda marketing head Sarah Jones, New York City-il summit-kku poi irukka poraar.\r', {'entities': [(17, 30, 'ORG'), [31, 45, 'PROFESSION'], [46, 57, 'PER'], [59, 67, 'LOC']]}), ('June 15, 2024, Tokyo, Japan-il nadakkum event, various organizations-ai attract pannum-naal, Raju, intha weekend Chennai-il irukkira parents-oda paarthu varuvaar.\r', {'entities': [(0, 13, 'DATE'), [15, 20, 'LOC'], [22, 30, 'LOC'], [93, 97, 'PER'], [105, 112, 'DATE'], [113, 123, 'LOC'], [133, 144, 'PER']]}), ('Stanford University-il AI expert John Doe, next week conference-il paarkka poraar.\r', {'entities': [(0, 22, 'ORG'), [23, 25, 'CONTENT'], [33, 41, 'PER'], [43, 52, 'DATE'], [53, 66, 'EVENT']]}), ('Indha varusham en friend circle-la namma oru charity foundation launch pannirukaanga, avanga mission needy children-kku education provide pannum, health care support kudukkum, avanga initiatives community welfare-kku focused-a irukkum, avanga fundraising events ellame successful-a irukkum, avanga team dedication-um passion-um commendable-a irukkum\r', {'entities': [(0, 14, 'DATE'), [18, 24, 'PER'], [45, 63, 'ORG'], [93, 100, 'EVENT'], [107, 119, 'PER'], [120, 129, 'ORG'], [146, 157, 'ORG'], [195, 216, 'ORG'], [243, 261, 'EVENT']]}), ('Indha weekend Chennai-il concert nadakkum, Rahman periya event-la paaduvaar.\r', {'entities': [(0, 13, 'DATE'), [14, 24, 'GPE'], [25, 32, 'EVENT'], [43, 49, 'PER'], [57, 65, 'EVENT']]}), ('Indha weekend Chennai-il cricket tournament nadakkum, en friend Ashwin captain-a irukaan, avan team-um strong-a irukku, avan batting-um bowling-um excellent-a irukkum, avan performance-um audience-kku impressive-a irukkum.\r', {'entities': [(0, 13, 'DATE'), [14, 24, 'GPE'], [25, 43, 'EVENT'], [57, 63, 'PER'], [64, 70, 'PER'], [90, 94, 'PER'], [120, 124, 'PER'], [168, 172, 'PER']]}), ('Indha summer holidays en family Ooty poga poraanga, avanga resort beautiful-a irukku, avanga sightseeing spots explore panna plan pannittu irukkaanga, avanga trip memorable-a irukkum.\r', {'entities': [(32, 36, 'GPE'), [52, 58, 'PER'], [59, 65, 'FACILITY'], [66, 77, 'EMOTION'], [86, 92, 'PER'], [151, 157, 'PER']]}), ('En friend Arjun oru short film create pannuvaan, avan direction skills-um scriptwriting abilities-um outstanding-a irukkum, avan creativity-kku industry recognition kidaikkum, avan film audience-kku delight pannum.\r', {'entities': [(10, 15, 'PER'), [20, 30, 'WORK_OF_ART'], [49, 53, 'PER'], [54, 73, 'PROFESSION'], [124, 128, 'PER'], [144, 152, 'ORG'], [176, 180, 'PER'], [181, 185, 'WORK_OF_ART'], [186, 198, 'PER']]}), ('Enoda neighbor Ramya oru cooking competition-la participate pannuvaanga, avanga recipes-um presentation-um impressive-a irukkum, avanga cooking skills-um judges-kku wow factor kudukkum, avanga win-kku chance high-a irukkum.\r', {'entities': [(0, 5, 'PER'), [15, 20, 'PER'], [25, 47, 'EVENT'], [73, 79, 'PER'], [80, 90, 'PRODUCT'], [129, 135, 'PER'], [136, 153, 'PROFESSION'], [154, 164, 'PER'], [165, 168, 'EMOTION'], [186, 192, 'PER']]}), ('Indha weekend enoda family Ooty poga poraanga, avanga resort-la stay pannuvaanga, avanga room-um view-um fantastic-a irukkum, avanga sightseeing spots-um explore panna plan pannittu irukkaanga, avanga trip full-on enjoyment-a irukkum.\r', {'entities': [(0, 13, 'DATE'), [27, 31, 'GPE'], [47, 53, 'PER'], [54, 63, 'FACILITY'], [82, 88, 'PER'], [89, 96, 'FACILITY'], [126, 132, 'PER'], [194, 200, 'PER'], [201, 205, 'EVENT'], [214, 225, 'EMOTION']]}), ('En friend Priya oru novel ezhudha poraanga, avanga story concept unique-a irukku, avanga characters depth kuduthu irukkanga, avanga plot twists-um engaging-a irukkum, avanga book readers-kku interest kidaikkum."\r', {'entities': [(10, 15, 'PER'), [20, 25, 'WORK_OF_ART'], [44, 50, 'PER'], [82, 88, 'PER'], [125, 131, 'PER'], [167, 173, 'PER'], [174, 178, 'PRODUCT']]}), ('Enoda cousin sister Shruti oru social welfare project start pannuvaanga, avanga community-um collaborate pannittu irukkaanga, avanga initiatives-um impact-a create pannum, avanga volunteers-kku inspiration kidaikkum.\r', {'entities': [(20, 26, 'PER'), [73, 79, 'PER'], [80, 92, 'ORG'], [126, 132, 'PER'], [172, 178, 'PER']]}), ('Indha weekend enoda friend Arun party organize pannittu irukaan, avan venue-um decorations-um ellame perfect-a irukkum, avan entertainment-um food arrangements-um audience-kku enjoyment kudukkum.\r', {'entities': [(0, 13, 'DATE'), [27, 31, 'PER'], [32, 37, 'EVENT'], [65, 69, 'PER'], [120, 124, 'PER'], [142, 146, 'PRODUCT'], [163, 175, 'PER'], [176, 185, 'EMOTION']]}), ('Indha summer holidays enoda family Europe trip poga poraanga, avanga itinerary packed-a irukkum, avanga countries-um cities-um explore panna plan pannittu irukaanga, avanga trip experience memorable-a irukkum.\r', {'entities': [(22, 27, 'PER'), [35, 41, 'GPE'], [62, 68, 'PER'], [97, 103, 'PER'], [104, 116, 'GPE'], [117, 126, 'GPE'], [166, 172, 'PER'], [173, 177, 'EVENT'], [189, 200, 'EMOTION']]})]